pccw光纖完約就搬屋

比緊268/month 500M 私樓
8月尾完約
12月新屋裝修完搬屋
求免搬遷費

要光纖 唔係手機